成龍有新戲 The Foreigner

戰鬥風格轉左

電影入邊為咗個女咩都很犧牲 現實 當個女 冇到

好似幾好睇

老左好多

又真係幾似Taken 應該幾好睇

咁似Taken...
就咁睇TRAILER好似OK，但由成龍做都幾諷刺。

戲入面成龍揸bno

有張秋想睇

唔愛國

又幾吸引

個開頭同某套戲咁似既

好正
終於唔係做d嬉皮笑臉 un下un下既角色

LM

Pierce Brosnan個look型左好多